蔡副局個仔死左，大家好心積番啲口德啦

我哋要講番啲鼓勵下佢嘅說話

你個大仔死左啫，仲有個細仔，要珍惜眼前人。

睇下非洲每分鐘有幾多個母親失去佢哋嘅小朋友，蔡副局，要知足。

學懂放下

蔡局長, 加油！畀啲心機！

係一個反省既機會 要學識感恩

呢個係黨畀佢一個考驗，過左就可以做正局長

[

佢搞香港人下一代重積口德

即刻辭職陪下家人啦

以為你話

你個細仔都死埋

都仲有黨